讀書做野好大壓力又唔開心 你地會同另一半講定同friends講

利申
有女, 同佢講完之後佢話我咁大個人自己處理
講完就唔9理我 叫我唔好嘈佢

我係咪應該自己搵friend飲酒shisha解壓算數
同佢講完佢唔理我 搞到我依家多左樣野唔開心
覺得自己好on9

揾另一條女呻啦

明明有女都要搵過第二條女個感覺好L慘

開心呀
可以偷食

自己搵啱方法解壓係最好方法
靠人死硬
朋友又好，另一半又好
講咗都冇可能幫你解決件事

但有時個一下唔開心係需要同人傾訴嫁嘛

條女唔理自己個下
我真係唔知自己對佢嚟講係乜野

當下一條女又唔理9我個陣
我又可以再搵下一條女
係咪咁

Ching真識玩

你讀咩架

我通常自己死頂
每次想同人講先發現自己根本無可以談心嘅對象

Yes

fd

part time Master

恐怕我都係同Ching你一齊自己死頂算

巴打你咁想同女朋友分享自己既感受
但佢咁樣答你 係人聽到都會唔開心啦

你地一齊佐幾耐？平時係咪大家都好少講好deep既野？

最緊要搵樣興趣
學識點樣自己解決，始終靠自己最實際

自從我鍾意咗做gym 之後
一壓力大就操返2,3鐘

巴打共勉之

朋友
唔想畀太大壓力另一半

就嚟3年啦
其實都唔係第一次係咁

返學前都有regular咁做
返工+返學令我一個月得返幾次都唔知有冇

冇人聽

唉 但另一半係最close嗰個
當下第一刻反應梗係想同佢講 然後有個人攬下嫁嘛

老婆

咁另一半要黎做咩?
只可以同甘？

加油呀巴打
嚟緊我都要半工讀
希望keep 到做啦

飛得
第日你搞出咩蘇洲屎另一半係你唯一希望

無女又無朋友

哩d問題 講下抒發下啫 都係要自己處理

自己搵解決方法最好，無人有義務接收你d負能量

我會去跑步發洩，或者打j發洩

另一半同朋友都會

Both

唔慘呀Ching, 食埋另一條女幫助減壓

有冇諗過係因為你太煩
對佢嚟講可能好少事，但點知你日日都要講幾個鐘
自己解決啦，女朋友日日接收你啲負能量都好辛苦

利申 過來人

正常會同伴侶講
但正常女朋友應該唔會好似你女朋友咁

exact7ly
自問佢有野唔開心我冇試過咁樣話佢煩
我絕對覺得應該同甘共苦

咁如果我話你知
我只係平均一個月先呻一次
仲要最多只係講半個鐘呢

係咪都仲係我太煩

唉 女朋友自己揀既
依家個feel係 "條路自己揀 仆街唔好喊"

我都希望另一半肯同我講
覺得佢大壓力，問佢佢話冇事，俾佢打機減壓就得

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

係嘅
試下打下機同班兄弟呻下

我都係咁 打算同條女講完佢會哄我開心
點知佢聽完搞到佢仲大壓力
本身佢都有壓力既
最後又要哄返條女
依家都係算數 自己頂 感覺就死認真
屋企又煩 不如刷首抽算啦

咁另一半唔係用嚟出壓力球出氣袋架大佬

唉 真係"你有壓力 我有壓力"

多謝Ching俾我知道有同路人
一齊頂住

一齊咗幾耐先

3 年

咁大個人，靠自己啦

咁你係咪真係唔開心完全唔洗搵人傾
自己可以搞得掂晒
朋友都唔洗?

頂住啊青 你讀緊書 又係工程？

全中
Part time MSc + 工程佬

同另一半講都還好
同朋友講完佢地根本唔會關心 甚至是非當人情咁同街唱

都是靠自己搞掂啦 好多時候都是得自己幫到自己
搵下有咩方法解決/減壓 仲好過等人幫你啦

垃圾